你依家個女朋友總共含過幾多條賓周？

你地女朋友係未同你拍拖之前，由出世到依家總共含過幾多條賓周？

4條 好似係

咁到底係未同你拍拖之前，定係由佢出世到依家

+1

我女朋友只可以包住賓周 含唔到

1條我個條

你肯定?

我上年11月開始含
到今日為止含過5條

0，我老婆同我一齊之前未拍過拖

可能做過雞呢

你老母做慣雞都唔駛假設其他人係的

sor, 係由出世到依家

到時你有女朋友,可唔可以幫我問下佢總共含過幾多條賓周？

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見